三毛狗:好人好姐點會俾人捉返大陸?

我哋就咁答:
好淫好姐點會唔俾人屌?
你冚家啲女人都係好淫好姐，任屌唔嬲
俾人屌完再俾狗屌